見到同事嘅網店手作好吸引但又唔想佢知我幫襯佢

可以點
佢啲手作好靚好得意，真心想買返個，
得轉數快，中銀恆生同payme，
但三樣都有機會show真名比佢知

冇朋友?

現金入數都得掛?

可以追我post 真係冇乜朋友

atm恆生過數比佢，佢手機會唔會顯示我名？
張卡有英文名 就算唔知中文名 一睇就知係我

用屋企人payme

點解咁驚比佢知你幫襯佢

用入錢機咪得

同屋企人關係一般
冇友情冇親情嘅毒撚黎

世界上咁多人同一個名 都未必估到係你嘅

感覺會好尷尬 而且同佢唔熟 咁啱ig彈咗個frd suggestion就見到

毒撚同女神

個英文名屋企人改 幼稚園到而加出黎做野未同人撞過名 中英都係

恆生好似唔會
入數紙淨係show你account number
你影完之後喺自己account number度打格仔囉

銀行排隊入數

恆生個手機app會唔會睇到？

當係打開話題嘅機會囉 反正你係真心欣賞㗎嘛

有咩唔見得光啫
買個野都私私縮縮咁樣

你家陣作姦犯科? 點解唔比得人知 人地見你同事分分鐘比個折頭你

ATM啦
我早幾日用ATM過數
見到對方A/C同名(有*)、自己A/C(有*)但無全名

可能佢同事賣情趣用品掛

無人識你呀!!!

咩手作

買小小嘢都驚你不如死撚左佢好過

佢都係想你地問下 係咩手作 賣廣告姐

扮唔知先 但傾計輕輕帶過手作話題
可能話自己幾鍾意/想學整手作嘢
正常佢想做生意都會講下自己個shop
最多係驚你篤爆佢秘撈先唔講姐

直接d, 俾個ig黎睇下作品有幾靚

咪比佢賣廣告啦
講咗死全家

唔好咁惡啦

咪當識個朋友

PMED
我幫你幫佢買

竟然冇人問

高級打手

排隊現金入數啦

死毒撚

唔撚識現金入數？一定要過數？

現金入數囉

同事應該唔知你咩名
Ps 我剩係知同事個英文名

直接同個同事講
覺得佢整既野靚想買
其實唔會好有難度姐

洗唔洗毒到咁

同名唔撚得嘅

屌 用入錢機咪得囉

會唔會毒到咁啊。。。

我想知乜手作咁吸引

咁好既識朋友機會 大膽啲直接問啦

樓主個分身出現
準備賣廣告

I don't care

你都同佢唔熟
人地可能連你全名都唔知啦

買野都驚人地知
個同事賣手作定賣底褲呀

手工底褲？

一睇topic 就知係想賣廣告
咁on9理由都作得出

你竟然會上成人台以外嘅台

轉數快好似唔會show真名

入數唔撚得？

做乜唔畀得佢知你咪話覺得幾得意所以買囉
其實做生意都係志在你啲錢之嘛
朋友 你想得自己太重要佢根本都唔cares邊個買 佢只cares 賣唔賣得出

可能買完可以做個朋友呢

咁啱熱門見到嘛！

同佢打招呼話唔定有折頭添

去銀行排隊入數咪無名囉

搵另外一個人幫你買咪得囉

其實唔熟嘅佢都未必記得你全名...唔使咁驚

樓主千其唔好po間店出黎
無人想知

你唔熟佢其實同你落街買裸菜冇分別
咁都要閃閃縮縮擺明對人有野啦
開錯台啦清

有無link？
想知係咩嚟

其實啲人睇入數紙好少睇名 淨係睇金額

幫你買，收留$100做手續費

靚女同事賣底褲

我都賣手作 幾次交收先知係中學師姐師妹

有次教班係舊同事男朋友 不過唔識我 係我睇到舊同事ig先知

你知我知個單眼佬都知

傻既 識既緊係R下折再買

不如你介紹比我
等我買完再寄返比你

入數點會知

其實有咩尷尬你只不過係普通客人，買件首飾都要考慮咁多，樓主做人可以大方小小

邊撚度有同事吖
間 ig shop咪就係佢自己開

直接問佢 可能仲有折

我幫你買，你再同我買
收返你10%手續費

屌你係咪gelgroup果個膊頭

連登仔心計真係好勁
咁都估到樓豬想曲線賣廣告

唔關事，佢個問題太柒，太似賣廣告

咪係，吹水都唔識

Payme可以改名㗎on9

.....
終於明你點解無朋友

又話自己冇朋友
咁好加深認識機會都唔把握

抵

講咁耐都未知邊間手作
Show出嚟睇下係咪咁靚先啦

唔好講咩手作
唔想知

我想知咩英文名咁犀利由細到大都冇同人撞過多啲姐

GAY

手作？diy 自慰棒？

其實係咪同事係ig賣有積二手底褲 你唔好意思俾佢知道

唔係賣廣告 唔係女神
大家都係女仔黎

開太空卡

頂真係唔賣廣告呀
假膠我死全家

咁都驚

仲未貼圖係咩黎?

廣告黎講拖得太耐

最好就搵多個分身問自己話係咩黎貼圖黎睇睇